蓮登教幾撚時正式上線？

我要跟隨教規呀

教規一,容貌不可於公眾場合公開,必須用頭巾或其他方式蒙面